［裝修問題］重裝趟門

有冇巴打知唐4樓想搵師傅上門拆完再裝兩道趟門依家咩收費？

類似呢種

呢款吊趟，托起小小隻門頭尾抆左個碼仔出黎就甩到隻門

我依家係呢種 因為上一手用到好殘 想拆咗佢整過

整兩道 巴打知唔知大約幾錢？想預要筆直

旺角站A2出口快富街
舊年去訂隻單門俾廁所用
一樣鋁框搭磨砂玻璃
連工包料包上門度尺包裝
大約係兩千五蚊

連埋拆加安裝都係2500？

應該人工就$2500
門就起碼$3000